[平行時空]如果當日721打死左人 而家會變成點？

D狗會唔會上元朗站拉人？

會拉人
不過係拉抗爭者
再屈埋佢地殺人